學就學十成，記得七成，用得三成

讀咩科都係
法律醫學金融工程全部都係咁樣
但係如果啲學生學唔足啲嘢有嘢唔識好大劑

你肯定你係學足十成 ?

教咗十成 學得五成 記得一成 用唔用到5%

考完final都唔記得一半啦

走咗八成堂
訓咗剩低兩成

會計撚表示 學廿成 用0

勁喎
我考完第二日已經唔記得哂

教咗20% 學得10% 記得1% 用得0%

考前四成 考後0成